情侶街頭激吻 旁邊的男生妒忌了

好懷念

其實佢兩個好樣衰

當時就係睇左呢片
就好撚憎d死gay佬

笑死

好撚sweet

但好撚毒

散左未

周圍既人都唔想望

如果係靚仔一切都變得美好

咪係
兩個靚仔嘴埋一齊

後面個四眼仔：

扯咗

睇到呢張GIF笑撚到我仆街

如果係瑜洲級數就正一千倍

條女好撚淫

睇幾多次都好
一開始kiss都係忍唔住講粗口